點解戴CSI口罩好似俾人歧視咁

地鐵有個人仲問我個口罩點搵返來

會員 #165028 - 離地中產 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月17日717銀髮族大遊行

「文宣」

意見及舉報：

二手的

咁你點得來？

咁係點黎的

你點搵返來

民政事務處門口有得攞。

二手野

公務員家屬咪有

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

狗離？